
                      Una obra del cine de suspenso, Hitchcock con un tremendo montaje crea una historia con un gran argumento y un giro argumental único en el trayecto de la cinta.
        
            